［創意升級方向］抗爭融入生活 10點鳩叫都要升級

最近聽到好多巴絲都話抗爭已經融入生活唔會完，然後又見到兩位巴打嘅post

忽發奇想 點解平時唔會係黨鐵入面鳩叫？？？https://lih.kg/1581587- 分享自 LIHKG 討論區[集思廣益] [ 幫手推] 全新文宣x鳩叫!!!!!!!!!!!!!!!!!!https://lih.kg/1589198- 分享自 LIHKG 討論區

返工望住黨鐵站巴士站都咁多人
不如就試下等車轉車個陣鳩叫啦

地點：最緊要多人就會有人和應！中環、金鐘、北角、九龍塘、油塘，總之各大黨鐵站內；紅隧口、各大巴士總站、甚至只係你街頭街尾一個多人啲嘅巴士站。
時間：返工返學放工繁忙時間，只要見到多人就鳩叫，總有手足會和應！

每日都叫口號，真正令抗爭融入生活
隨時隨地抗爭狀態

拋磚引玉，歡迎討論，最後：

光復香港
時代革命

自推10連
1/1

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

會好尷尬
唔會做第一個
但如果有人叫
我一定叫

2/10

3/10

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫手推呀

厚臉皮 繼續自推

頭先嗌落街 嗌完口號 一口氣嗌埋嚟緊嘅行動 927 928 929 101 但無人理我

我個區都係無曬人叫
所以先要諗條新idea出嚟

推

鳩嗌真係好舒壓

不如十點隨地9嗌啦

十點都要鳩叫
但可以再多啲 同埋返工放工 實際見到有人應個強心針仲強力